強國和諧埋"反對", 嘩哈哈哈哈哈

newspeak

如果問「你反對香港獨立嗎？」會點

Objection 呢？

本身獨立都唔出得街

再係咁落去會唔會所有漢字都唔出得街

你支持香*河蟹*立嗎？

支持
*河蟹*

法官大人呢？？

真係垃圾政權

垃圾國

五毛D wade

反對的請舉手

沒有

平反對

***請舉手